吃得不够只会导致你失去肌肉，所以如果没有足够的卡路里，你会使你的体重减少。如何获得六包（甚至八包）| Sara Chodosh | 2020年9月4日|科普
牛津大学的一项研究发现，60%的应用程序采用率足以控制流感大流行，有人说，低采用率可能会使应用程序失效。苹果和谷歌扩大数字冠状病毒接触追踪工具，以帮助加快采用《财富》杂志（2020年9月1日）
让自己的房子井然有序是必要的，但这还不够，因为许多公司仍然未能做到这一点。拜登总统任期内的企业价值观|大卫·迈耶| 2020年8月21日|财富
许多医院甚至一天几次都能得到医疗用品，而且任何地方都没有足够的库存。斯德哥尔摩综合症|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工学院技术评论
确保当有人打开你的页面时，你有足够的信息。2020年是什么让你的品牌在LinkedIn上脱颖而出|Harikrishna Kundariya | 2020年8月12日|搜索引擎观察
黑与白的混合足以让三K党成员哭泣。摇滚乐如何杀死吉姆·克劳|丹尼斯·麦克纳利| 2014年10月26日|每日野兽
一些评论家指责斯坦格尼思不是一个足够冷静的历史学家。艾希曼的邪恶绝非陈词滥调，一本尖锐的新传记《迈克尔·西格纳》2014年10月11日《每日野兽》如是说
我们这些观众身上湿透了，留下了一幅令人毛骨悚然的黑白画面，画面上的血液在淋浴间的下水道里循环。《性、血与栗色5：流行文化的伤痕累累》|莉齐·克罗克| 2014年10月3日|每日野兽报
波普金说，这项指控是否会充分玷污奥曼是另一个问题。随着罗伯茨和奥曼双双倒下，堪萨斯战争开始了|埃莉诺·克里夫特| 2014年10月1日|每日野兽报
然而，在四天之内，他开始感到身体不适，因此于9月26日寻求医疗救助。疾病预防控制中心在如何阻止埃博拉方面是错误的|肯特·塞普科维茨| 2014年10月1日|每日野兽报
只是物质上足以证明人性，但又足够透明，让天国的起源闪耀。思想的珍珠|成熟M.巴卢
然而，他已经恢复得足够好，能够迅速而谨慎地采取行动。北方巨人| R.M.巴兰坦
由于人数不足，无法像阿拉莫一样支撑住该镇，他们撤退到阿拉莫。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
神的作为极其荣耀奇妙，没有人能称颂他。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
我准备好了，夫人，因为我已经充分体验到了我妄想拒绝它的愚蠢。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特